有無聽過性愛符通

有無巴打試過或者聽過
利申我唔係諗住用呢方面既野 只係曾經又條友鍾意我鍾意到走去買啲偏門少少既野諗仕住可以令我對佢有意思
最後我直頭唔俾佢再見到我